iPhone XS Max搭Apple watch series 4 GPS + 流動網絡，接唔到電話

用緊CXL，上星期換咗XS Max同Apple watch series 4後，發現人哋打電話入嚟直接斷線飛入留言信箱，打去CS問要reset一大輪先攪得掂，但轉頭又嚟過.....

請問有無巴打有相同情形? 係機問題定OS問題呢? 可以點解決?

接

我無問題喎